大象體操underwater 水底live

有冇人有睇，好好睇
特別係bass

啱啱睇完

正唔正！

正
但我企左邊啲人都唔識搖

正到
頭先同凱婷握咗手仔同佢講話佢地好撚型

我企後面跳到好high

射左

正啦佢今日係台好搞笑
好鍾意佢同呀哥互動

射咗兩個鐘

我以後都唔再企前面

一如以往咁正
不過今次好趕人走
無諗過限簽一樣 我仲特登拎晒啲黑膠去
上次香港場簽完名仲有得影相

剩係覺得管理好差，排隊等買嘢都等好耐

後面冇咁迫 fing到頭都甩

係 睇佢地都係輕輕鬆鬆鳩fing最好玩

好cute

上星期睇落日飛車又係fing到癲